有無人知呢隻係咩昆蟲？

黑頭黑腳紅身

好核突

好似冰糖葫蘆

我唔係問食物啊